[冷氣軍師]勇武派入一入黎

成日話be water, 齊上齊落, 不受傷不被捕
但係得立法會一役係成功

保留戰力好緊要, 麻煩大家答下
1.幾時退?/轉場?
尾班車?出畜聾?次次話現場決定, 結果和理非走左, 警犬有機會玩包抄, 截查
2.如何攻守?
每次退緊既時候都有手足被捕。見到今次元朗有唔同兵種, 點樣教育同訓練唔同兵種好重要。好多人企係度都唔知點幫手
3.後勤及路線
面對武力升級, 裝備好緊要。如果和理非可以幫手帶一d物資俾前線補給, 可以加強戰力。但麻煩你地講下前線要d咩? 例如, 雞蛋, 水彩呢d。和理非帶去都唔怕既, 每人帶一d, 已經有好多彈藥。另外諗定進攻同徹退路時都好緊要, 琴日有好多家搵唔到仔女, 好擔心
4.仲有冇問題大家諗到, 係度討論下

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書

「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！